{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 곱은달집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約の際に注意すべき点があります。 最大人数を超えると利用できませんし、ペットの同伴入室もできません。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。 また、客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、什器破損時の実購入価格に応じて弁償が必要になる場合があります。 客室内での喫煙、魚や肉の直火調理は禁止されています。 チェックアウトの際にはペンション番人に連絡して退室検査を受ける必要があります。 予約特典としては、個別バーベキュー施設とメゾネットタイプの一軒家客室、IPTVとWiFiが提供されます。 特にワイヤレス インターネットは、すべての客室で使用できます。 バーベキュー場グリルは無料で提供され、炭や焼き網は別途料金でご利用いただけます。 駐車も可能で、咸徳海水浴場がペンションから5分の距離にあり、便利に海水浴を楽しめます。 その他ペンションでできる遊歩道としてはオルレギル18コースとペンションの前にある広い庭園があります。 周辺の観光地としては咸徳海水浴場、城山浦と牛島、月亭海岸沿い、エコランド、サリョニ林道などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると利用できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、紛失や毀損の責任がお客様にあります。什器破損時の実購入価格に応じて弁償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙や調理はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙や魚や肉の直火調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に何か手続きが必要ですか？",
            "answer": "チェックアウトの際にはペンション番人に連絡して退室検査を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキュー施設とメゾネットタイプの一軒家客室、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワイヤレスインターネットはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ワイヤレスインターネットはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルは無料で提供されます。ただし、炭や焼き網は別途料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、咸徳海水浴場がペンションから5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光できる場所はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては咸徳海水浴場、城山浦と牛島、月亭海岸沿い、エコランド、サリョニ林道などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 503
    }
}